[城遷上鏝] 車路士 對 鏝城

01：30

留個靚名

被大炒吧

時辰到 別怕

始終都要面對

如果出呀朗同安，可以訓得

#CFC XI to face #MCFC: Kepa, Alonso, Rudiger, Luiz, Azpilicueta, Jorginho, Kante, Kovacic, Pedro, Willian, Hazard.

Hazard, pedro, willian
Morata no sub

夏狗箭頭

終於無女人達做starting

早抖

假9

個個一低潮就玩無鋒

又黎假狗 次次都輸到仆街

世三既命運

不論迪馬sir摩sir干地sir低潮想玩變陣就玩無鋒

因為低潮都嚟自個鋒

又準備放高波俾夏狗頂

對面都無鋒！？

干氏足球

又迫害豬蛇

原來假9對假9

對面都變陣係咩事

又黎假9

到頭來咪一鳩樣

輸1球

個po名 改得好靚

值得感動既係 唔洗見到達

無風對無風

0:0打和

啲翼出齊#華#lm2

寧願無鋒陣 都好過見到女人達

Azp Rudiger Luiz Alonso
零失球😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

輸少4球接受了

唔好ff啦

唔好俾人大炒就ok

咪痴線啦

成班傻閪係咪唔知沙狗玩假9玩到梅頓斯單季入30球啊

拎干地黎比，我屌你老母

今日興入4球（比人）

認真 對閘俾人爆硬 lm睇屌後防

應該pedro做假9

攞拿波里同車狗比，我屌你老母

拿坡里高垃圾車兩班波，點撚同

兩個前鋒 一個後備先交到貨 一個完全無料

黑三左邊幫牙朗守

willian hat trick

達子

有咩收息注可以買下？

你夏狗或柏度一季入到20球再講啦

客隊勝

今場冇達反
要反安了

瞓覺冇得睇

外圍降盤喎 鏝勝都唔係咁易

頂你個肺，未開波都覺得輸鳩硬

做咩兩邊都唔出前鋒

咁嘅陣 多數又踢番舊年干Sir場政治西波

大勝吧 車記

acestream 好似用唔到咁 有冇人都係咁?

梅頓斯未踢假九前一季最多入11球渣柒頭

無鋒陣想點
D30仲有正選又係想點

輸少過3球當贏

Nbc好似無咁lag

用丹麥基佬？

班傻閪有撚睇波咩

根本而家都無中堅好用

期望下sarri會唔會前30分鐘搶攻

全連登都燈緊鏝城

willian in the starting eleven
finally we hv chance to win

入reddit個soccer stream Chelsea v man city度搵

half time 0:2

willian hat trick
kante 2 goals
hazard 5 assists
chelsea 5:0 man city

冇期望就冇失望

唔洗屌安當贏

H10 又要頂頭鎚

ksnte又短唔俾 俾高

唔好多過4球就得

其實預左比人㩒住黎打,分別只係輸幾多

唔好456就得了

好撚堅持猜出禁區

和到唔好咩

曼城竟然係咁搓失

係就好阿

希望至少都有啲反擊睇下 唔好好似上年咁

半場都過唔到

鏝迷入錯post?

用世三打假九！沙狗死全家未

唔大炒都偷笑

呢隊垃圾車和鬼到咩

又係假9頂波

又斬比世三

又要夏殺頂波

你就想

簡迪企咁耐都唔比返佢

無人overlap 幫手

冇人走位

雷斯吊咩高波

柏度都仲係咁快咁嘅

佐真奴

就死

佐真奴輕鬆比拍甩

左

左狗

佐狗又唔迫得

係唔係唱allez?

鏝開始黎

又係佐狗 屌

鏝：熱完身了

投降啦 唔踢啦

準備456

法比狗後生戈時邊有佢咁淋

All in咗三球上盤
上樓定IFC睇今次

鏝D波 真係勁.. 要贏真係要靠運

頂到幾耐

馬列斯撚到

黎料

佐仔

安仲要慢慢跑返去

佐狗廢撚到

投降啦～投降啦～

我鏝sm班死車狗真爽

冇人爭頂⋯

個標題起到咁
都唔知係車區定鏝區

左狗根本無時間諗 一諗就出事

而家轉左技術流
但又唔夠人搓得好
想打熱血防守都唔得
根本輸硬

波一運上前半埸就冇 打撚咩

完全唔夠抽

又係全場緊逼+標左仔波
真係我阿媽都識教

鳩猜足球

淨係識後場猜幾腳

左狗都係太慢

睇車後場猜波好刺激

夏狗Decision好撚慢啊，成日帶死個波做乜撚

好似玩緊俄羅斯輪盤

近幾場都係咁

大局觀好差 淨係識自己死去

後防自爆未

係自己三閘線猜既進攻足球

太耐冇入波

半和當贏

Sane好比面

猜唔出都仲猜

咁都唔輸

唔信隊友

夏神

雷斯

左仔同法比有咩唔同

Sane食贏小雷子

係咪想猜埋個龍

雪糕筒

鏝城今場點輸

唔敢讚雷斯住

Luiz

十分鐘已經平安鐘

雷斯封得幾好啵 搞到sane無得第一腳射

呢15分鐘好有干地味

Kante都出醜

屌今場睇到好滾動 見到1v1雷斯以為無左 咁都守到
同埋D彈彈波

和波咩得

Kante勁到

呢十幾分鐘 雷斯都暫時ok

Kante番左後面 應該無咁易輸既

左仔唔識向前傳

俾人當狗咁撚

唔好讚住

佐狗無防守無hold 波
空哂先識傳

你平時點屌都好，暫時呢隊波1on1最勁一定係雷斯。

大家都433
差距幾明顯

主場都咁 作客真係想像唔到

中後埸都運唔到波上前埸

法比killer pass >>> 佐

唔好吹奏住

唔好讚電欺住

呢隊曼城好撚癲下喎

守到半場當車贏

簡迪今日好似差咗少少

打曼城冇自爆我都覺得好好了

火影要回下啲攞波啦
根本無波到前面三個腳

點解唔pedro打假9 夏狗完全唔識

簡迪d passing

kante又傳失

沙利波 ？？？？？？？

Kante猜唔到。。

唔好讚

要簡迪參與多進攻真係天才戰術

要隊友製造空間 但人地基本上都識mark左佢先

出g sir 9斬la

睇Daddy拍巴士都好睇過呢啲西波

同摩叫馬達世三回防一樣

世三又唔勤力 點樣打假狗

一樣啦

真心覺得阿個白簡迪仲識踢box to box

控球有冇20%

今日差唔係進攻wo 係波都傳唔到

唔撚明諗緊乜9
佐真係後邊0 作用

保守估計0:2

夏狗打返左翼啦

雷斯入咗禁區頂

邊個聰明人叫 Kante 打 cm 架

雷斯發癲了

每次玩前場逼搶都唔會成功仲比人打反擊

小雷子想爆

佐真除左短傳 橫傳其實有咩特別

干堤根本唔啱踢呢個位

Daddy當年絞肉機中場打曼城係少數好J比賽之一

又上腦

屌你雷斯去到對面禁區做乜撚

佢太前
選擇唔多
如果要佢齋係後場掃蕩
再交比隔離分波應該好d

雷斯想做乜

差D出事
asus

42%-58%喎

同鏝玩控球

我轟輸3粒當贏

雷欺開始爆 出事

冇得打

你知 我知 單眼佬都知
係沙利唔知

究竟上半埸完前有冇射波呢

世三行行企企

阿朗你走啦

其實luzi想點 冇咩事就爆一爆

完全無form無組織

比佢踢戰術防中好過左仔
當年打曼城Daddy都係搵佢踢防中

出牙朗都唔出emerson

攞到個波即刻傳失

和波戒丁一個月

成廿分鐘過到半場未

夏狗咁既積極度要打前場逼搶即係嘥氣
所以曼城可以逼到車條後防傳波亂晒龍，
車就係比人撚狗咁撚

禁區都入唔到

中場係Asus好少少

你download定av先啦

Gun

究竟邊個on9仲要撐kante 右邊 佐狗防中啊 成班盲撐

有咁差咩 我覺得算係咁

雷斯屌少陣都唔掂

安仔既爆速

Ching你要求好低

攻都無攻過

贏到波戒丁一年

希望安仔生性！

暫時踢得最好係安

成日斬波俾世三有撚用咩

同踢熱狗果場一鳩樣喎
係好彩未輸波咋

沙利

willian咩事

雷斯準備好啦

仲玩後場斬波
又唔係過頭

安仔又避波

大賽球員

一打強隊現晒型，就睇下除左安仔同夏狗有邊個帶得生個波

又高波jm9

痴撚線
好好多
熱狗果場球球都輸得

35%：65%

因為車踢得柒佢就會好

分別大到 3腳已經出返個波

屌奶星柏度好撚癲

同意

有冇手足cap咗

雙人解圍

場波好悶下 睇半場訓

Feel到安會入波

干堤踢左咁多場，都試得好夠啦，冇得勉強

好彩有出佢 成隊車最識逼搶果個

成班盲撐唔好淨係負評啦 出幾句聲啦7頭 一早現真章啦 仲撐啊？

雷斯係咪打埋前鋒個位

踢緊乜？

傳控足球

柏度真係好撚勤力

好睇喎，守個戰術真係好好

係對面把握力唔夠熱狗好
對面搶垃圾車波既方法同熱狗做既一模一樣

Pedro

估計我車上半場會0射門

咁一係賣咗佢一係炒咗沙狗

個場感覺同mma對太極一樣

呢場起碼防線so far表現正常

歐聯冠軍個年 對巴塞隊波個有form 過宜家
宜家對親強隊對熱狗同今場隊波就好亂 已經唔講進攻

屎

屌A3做乜

柏度好慘

要不是pedro

今場守得還好吧
不過下半場冇力都係會輸

世三都返後守
其實今場波睇到個個都好有火

入到禁區都還神

明明鏝都無機會起腳 點解講到咁衰
以為睇緊開錯第二場波黎睇

去到人地半場已經好好

點解唔換切

講就話逼搶 鏝d逼搶快到 垃圾車個d慢到

半場入到禁區5次已經要還神

加錢換尼馬，訓住踢都贏

kante今埸真係……

簡迪又去咗叫雞

法比潛左水？

咪on9
熱狗有針對性部署 專打雷斯同佐狗

呢場哥迪奧拿邊有呢d
果場打到穿晒窿

依家呢一刻起碼冇果場咁過份

見到小簡迪又要帶個波上前場又要防守真係凳佢辛苦

佢咁撚hea 唔好玩啦

asus D防守真係幾好

個時擺明大巴反擊呀嘛 而家sorry ball又冇得咁計 唔通又打返大巴咩

干堤今場真係現晒形

簡迪今場做乜撚

人地真係逼搶
我地嗰啲係眼神逼搶

佢地以為4個月時間就可以踢好進攻足球撳住踢左2季既曼城黎踢

究竟幾on9先會叫個防中去攻

kante

又要進攻又要防守仲想佢點

比人逼死晒 上唔到前場

柒頭安

我轟有射門未

今埸揀守絕對無錯
踢得唔係差

驚佢無氣

唔係進攻料 一攞住個波就慌

根本掛sarriball賣濕地波

今場冇時間畀willian玩波即該好左

安
有姿勢無實際

猜唔到

痴線 2 3個鏝衝去阿朗到

夏狗 打返左邊啦屌

根本係行埋去禁錯L2就算

Kante一比人迫就甩波

中堅都上前場
防中去攻有咩問題

韋利安廢到呢
全部波
佢到斷

其實有諗過佢打簡迪個位

對富咸既第一球你又點睇

曼城前面d人跑動好恐怖

今場守好左, 但係守轉攻出左事

鏝D迫搶好撚顛
搞到我車後防幾次都倒瀉籮蟹咁

差在未叫個龍都上去攻

唔叫埋龍門上去？

屌你球證

cls

Azp

現你老母形咩 佢之前扮勁？

牙朗

朗又玩世三 屌你

屌你老未牙朗依幾場廢到
比親波都失

嚇撚死

比sane Ankle break

屌 阿朗傳冇力

azp

M朗屌你老母臭閪

呀朗

其實屌簡迪都冇用
佢根本係正宗防守中場
負責既應該只係截球同短傳比創造力既球員
要佢帶波向前進攻真係強人所難

牙朗。。。。。。。。。。

咁樣迫搶法邊個會唔甩

車仔無哥C達真係廢

Alonso傳乜鳩呀屌

azp都唔夠追

平安鐘

兩廢閘等爆

一球兩球就收皮啦，有無見過咁多球迷一齊屌一個球員既位置錯配啊 睇下半季踢左啲乜春啦，kante防又唔係攻又唔係，成pat屎咁

左面又比250爆

我轟踢完30分鐘開始爆炸

Alonso 真係好撚廢

阿朗

連登車迷強烈撐sarriball 啊嘛

屌你朗攻又唔得 守又唔得
做乜鳩

話過就過

終於有球似樣d

Sane後生咁多

阿朗要雪一雪

點解會出朗

郎

差啲輸呀朗

如果對一隊正常嘅對手，簡迪可以推到過半場先交
今場難

傳失完又比人單殺
牙朗

朗

夏狗冇心踢咁款

我地打緊巴塞定英超

話說點解唔出達子嘅

有emerson都唔撚出係做乜

屌寧真係好勁

後備都冇

廢

夏狗都唔係逼 就咁行埋去就算

話踼得ok既知唔知鏝呀古路傷
如果呀古路有出已經哭緊喪

係
放佢打進攻真係

除左快啲
一無是處

無謂獻醜啦

前面真係得柏度肯追 不過冇波傳到俾佢

豬sir儲緊氣70分鐘出黎一錘定音

做車仔球員真慘，主場冇主場雞，仲要個濕尻球證亂企位阻住哂 客場又要食黑哨

岩啵

因為廢囉

廢囉on9

雷斯醒

不如爭歐霸算 前四

下半場試下出emerson

暫時其實又唔係踢得差
係防守果班踢番干地波

Kdb都好似無

訓翻幾分鐘抖一抖先

雷狗傷就大撚獲了

電欺
基佬點頂

呀朗算把啦 放隻識跑既都踢得好過佢

幫隊友爭取時間回氣

你想一開波打小個?

唔使睇多次放棄人生鳩猜波算係咁，真係以為有得打咩

鳩頭朗咪又係冇撚用
傳唔得走唔得

基佬 898

雷斯衝埋去 自己訓底

一開始以為雷斯又扮野

天神

仆街了出天神爆得仲快

又有基佬睇 ？

有得你揀?
根本拎唔到個波

廢得過而家呢件咩

話出艾馬臣打曼城果d係有幾識波
條撚樣企位都未識企啦，防守無夾開而家條防線，輸撚死都似

唔好基佬啊 大賽腳軟到

似唔似當年打巴塞

夠鐘交學費

基佬點頂呀

屌又要天神交學費

會唔會影到雷斯又偷笑

而加似死頂到換豬腦

咁今場有無佢
無你講經呀

我都唔明點解我會撐呢隊閪波

朗好似仲廢過佢

丹麥佬個樣仲冇信心過達

再交學費

淨係守不如出雞曉算啦

出天神

起碼Emerson識走下位，雖然防守一鳩樣

屌，唔撚係出天神

朗又比人強姦

繼續交學費

唉屌仆街 最怕一交交幾場

基佬

追住黎屌

屌佢上半場已經要守到訓哂身啦

都交左一季啦

希望頂到半場

咪撚出基佬啊

進攻足球，射門呢

炸彈

阿古路開始頹
反而史達寧同辛尼比哥狗操到識飛咁

X2

250宜家去到邊都俾人 hur

唔好傻啦 明顯雷c為隊友爭取時間飲水

高仔都叫帶到波猜到一兩下快
佐狗又慢 每下波都要控一控
又唔向前傳
廢撚到

車區兩大傳說
1.天神交學費
2.王子/達狗復活

sarri ball 全面 收皮

要同人鬥攻就係咁架啦

牙朗又傳失

世三儲緊氣？

阿朗又傳失

條友好撚醒㗎
呢啲小動作佢最拿手

條中場好撚廢

M朗我屌你老母咩

世三想攞波都難

朗有冇成功傳過比夏薩特

佐狗又靜佐

得柏度叫識逼搶下

睇重播見到azp同kepa比辛尼撚到一仆一碌
真係心都up埋

呢幾場啊朗搞咩

M朗又傳失

傳波都傳唔好

儲緊氣過檔

佢追埋夏殺果份
夏殺勁Hea， 線都唔撚封下

朗屌你老母

咩app 黎

見到簡迪要由後場跑上前場迫後衛
Wtf

車仔半場都過唔到， 唔好講入禁區 lol

咩app

瞓咗冇睇 佐狗去咗邊

左真奴

痴撚線 又唔比地波

Walker cls

Sofa source

佐真奴想點呀，交得咁撚柒

左狗一急就出撚晒事

佐狗唔俾地波

今晚

入得人禁區一次定兩次

解圍都傳都咁靚

哇 屌你老母 佐狗點傳波

沙Sir可唔可以比少少火
起碼都手指指屌下電欺同牙朗

佐真奴個種廢呢真係⋯

有地波唔傳

佢玩柔和政策

電欺踢得幾好喎

除左橫傳有咩勁 連轉邊都好少見佢做到

打返守勢波 azp 立即好返

唔係解圍啦
望住嚟傳嘅

夏狗屌佐狗嗰下好正

佐狗有乜撚用

希望捱到6 70 分鐘 等豬sir救世

世三睥鳩佐真奴

安傳比哥狗

世三好似未掂過波

掛住老人家法比了

球球都一腳交返俾對面

比我係世三見到咁都冇心機踢啦

沖到入人地禁區喎

佐狗都唔望佢防守幫到乜，點知進攻都係柒

世三打假九
波又攞唔得多
自費武功
不如用柏度打比世三打返邊起碼多d波掂

Luiz都係

影分身左狗做

walker 勁到仆街

D隊友勁到

有地波唔傳 傳個咁急勁既中腰波

除左workrate 法比依家唔會差過左狗

淨係傳個波比世三上腳都好難

屌你一講完就交失

轟每次都係搓3,4腳，半場都過唔到。

你地究竟想攞分定輸波
踢sarri波格硬鬥攻輸波又屌
知道唔夠踢策略上專注番防守又屌

佐狗踢到咁出法比好過

但阿朗仍然都係咁廢

中後場咁撚廢 前面3個可以點

世三根本唔適合打中間

屌。老細唔惡，班撚樣點會博命踼

得pedro認真踢

Kante goalllllllll

簡迪

Kante

KANTE

1射1中

-6足球

簡迪！！！！

干堤百屌入波

我睇錯？

沙利波

朗果下控得有啲搞笑

Kante !!!!

屌你老母呢球組織靚到

贏左

Kanteeeeeee

goalllllll

干提

Gooooalllll

阿朗素勁廢

好有12年對疤feel

負碌足球

雷斯長傳有用過左狗幾多

話kante攻唔到果d收晒皮未
話沙利廢左世一防中

呢球贏雷斯

哩下入楔

現形果班去哂邊？

雷欺長傳靚 簡迪

打返防中啦

呢下真係一針見血

痴撚線

一次過收哂呢度九成人皮

kante bb

if kante

世三都係踢番左邊算喇

叫左出聲

話簡迪進攻無用班撚樣呢

沖網頂無得救

諗住屌安第一下攞得唔夠正
世三出波漏哂柏度
點知簡迪射咁靚

竟然入波

電欺球大腳

Kante比人屌到入波

kanteeeeeeee

搵佢踢防中算

咩沙利波 雷斯長傳 根本係干地波

進化啦又

屌慢前面成分鐘

成班塞哂入禁區冇人睇干提

Kante!!!!

反雷黨又輸

咁都傳到

今場絕對收貨 好撚感動

干提已破左自己一季一球記錄

雷斯呢下長傳靚撚到

突然間走咗出嚟

大叫左出黎
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

原來呢場傳波d點數加哂落射波

咩話？

Goal

DL嗰腳 造就一切

Agger

電欺返嚟啦

邊個仲屌簡迪 我屌佢老母！

射中間都入

百屌成材

射到咪得

柏度打中間算啦

天才戰術 簡迪box to box

？簡迪咪攻到囉

的確

下半場好睇

有Kante既車仔真係幸福

入波前仲諗住屌車狗中後場真係好可悲
無夏狗係左翼位無能力運波上去

我轟防反入哂血

電欺今場勁撚到

干提簡迪崁特

長傳反擊快攻係咪sarriball

藍色戰魂

艾辛繼承人！

如果贏到我自屌100下

asus

Kepa啲長傳都好撚好J

球速快又網頂

全隊比波
Kepa 真係最好

大家繼續屌簡迪please

世三拉邊有威脅好多
打正前假九同隱形冇分別

喊左

繼續屌

Asus

再加朗控波戈下

嘩 高華錫

我愛你kante

半場已贏

你班友 成地精

華錫呢幾野

Asus 扭扭扭

贏半場=贏左

邊撚個話沙利會係進攻足球
我夠膽講下半場仲會縮過歐聯決賽對拜個陣

屌你老母，簡迪好波！！！！

冇諗過半場領先

條中場今日真係靠華仔，唔換得走

唔該下半場都keep住咁

追加支持我車

無錯 一定要

射得好靚 好易飛機

下半場好快輸返轉頭
雷斯實上腦

有集中力嘅雷斯真係好撚勁

跟本係干地波, 電欺長傳

要守既大戰對佢有信心

踢番車狗最熟果家波都係最順

干迪後上入波 上年干地對獌咪有

佢同AZP今場變返正常

嗌撚到俾樓下屌

車始終要玩返呢d波

屌你一開始仲話半和當贏 點知仲早過鏝入波

世三勁撚到

唔出達囝等同打多個

錯 干地波唔會有kante射呢下

車啲防守根本入曬血

半場其實Azp打得最好

華碩啲ball control

干地精神長存

夏狗又助攻

華碩緊逼好撚用力，今場都見到好幾次攔截成功，肯跑肯逼

Kante bb

雷閪好波>雷閪垃撚圾快D死>雷閪好波

明顯係贏柏度

車仔lead緊#jable#

Yes
不過對面同樣傳控仲要逼搶
垃圾車依四個月先開始玩傳控
Sarri ball 根本無得打

希望佢今場無入比賽名單叫走人

防反車

D血真係得防守

打中間同無出無分別

怕持久力，下半場又回復前幾場

鐵血難因

個底係咁
要改變都唔係幾個月就做到嘅事

贏整體

Agree

希望下半場頂住 唔好比人cup返轉頭
曼城D進攻好撚恐怖

M朗見個勢好返d又開始衝上去 仲要同柒頭安打同一邊

依家有機會好打定飛機

okok

神 kente

有得你唔玩?
波又搶唔到 搓幾下就甩

鏝城全季只有 14 分鐘輸波 車貢獻左 2 分鐘 狼隊貢獻左 12 分鐘 唔講咁多 Kante 好波

唔好讚住 依家先半場

Azp打守勢先勁

好彩入波先
失左波佢上哂腦就仆街
前季有場同阿古獸啲私怨

咪又係流住干sir既血

屌到完場

呢半場真係過得好撚漫長

唔講多喇 嚟一發先

藍血

沙波今場唔work，其實學干爹打返多d長傳仲有威脅

防反車好j到

留低嘅係一份心意

話比大家知邊個係世界第一中場

干地又贏

講真今場azp 都唔係top fit
有幾下都好大意比sane fake 過

唔知點解車個場細啲再塞啲人係後面

鏝想猜都冇咁易

好負碌
差d半場零射門

大家繼續百屌

咪燈

Binc

今場對住sane都辛苦佢啦
加油呀

希望唔好入完一球好似上場咁崩返轉頭

大家準備好睇鏝全攻撚到我地班後防派膠未

干地波 +沙蛇控傳

長傳就係干地波，咁全世界都干地波啦
反沙黨好撚嘔心

有冇電話LINK

電欺大斜線五十碼精準長傳

個場大勝wo

半場最差 阿朗 佐狗

要踢sarriball 不如買多個龍
搵kepa 踢佐狗個位

呢個真
比人顏射40幾分鐘
完半場前可以射返對面

燈

踢撚到當年軌對疤咁

其實係唔可以輸第一球
今季場場都係咁 一輸第一球就會兵敗如山倒

小心俾人bin返轉頭

依球本身去到安嗰下就以為會冇咗
點知夏神一腳就助攻

百屌佐狗D傳波廢到

-6

binc 爆閘狗

azp抱起kante bb慶祝好正

見到阿朗傳完比廢安 就跑上去以為玩疊瓦就好好笑
廢安傳返去中間慢慢猜 迫住阿朗返去自己個位

真係級數問題 安

半場vip: azp

講緊廢話？

都係半場前 左邊傳中

如果中間果件係達仔

Kante又唔知點慶祝

呢度第二隻爆閘狗

不過領先一球係最危險
今季對前列球隊既柒野
對阿: 領先2球，嘔番出黎，負碌絕殺
對利: 領先1球，開始9縮，比人攻到甩褲，最後1-1
對曼: 領先1球，開始9縮，比人攻番2球，最後負碌追和2-2
對熱: 訓左冇睇，連精華都冇睇呀屌
對鏝: 領先1球，......................................

阿朗on9
係唔係都跑上前

依場就算輸都輸得順d

上季作客個場真係睇到想打爆電視

斬上去反擊又關sarriball 事？ 屌你地真係

比人猜到瞓著, 好彩醒得切睇到個入波

簡迪射多d啦

好心佢收一收進攻慾啦，連屎波零都撚到佢七彩

屌你老味
Kante竟然有張咁撚串嘅gif

D傳波決定差到

毒撚擺post
一擺就咁撚串

reddit有條acestream係播英文now

傻閪黎 以為自己季初咁好波
波都傳唔到返去學azp企定定啦

你都on9 次次一輸第一粒就乜野隊型都冇曬
今季有邊次唔係咁
早幾年輸番粒個陣型散都冇今年咁嚴重啦
為屌而屌夠未

朗今季真係曳佐好多

講到sterling係二三線翼鋒咁

M朗好過之前個幾場。。。好似

呢個入波其實係防中失位 真係負負碌碌入

我都唔想我轟俾人反cup
只係覺得唔好咁快開心住

佐仔全場跑最多6.9km，但佢到底踢咗啲乜

佢最威果期咪季初入下波同啲罰球 夏狗都屌佢唔好上咁前然後唔比波佢
如果垃圾車有個勁啲既左閘
條左路一定好精彩

對手Sane都係top fit，唔係咁易架

大佬 有冇諗過係邊個搓緊波引到咁多人失位

冇計，之前出開女人達
個個都睇唔過眼
牙朗電欺迪加乾脆自己沖入禁區
慣左咁踢

咁kante呢球唔插入仲會唔會入到

其實世3真係好慘
D隊友成日都射失
唔係一定好多助攻

真係好彩阿古路加迪布尼都傷左 兩個finisher

好想有件快 出波好既左閘

等睇下半場鏝456大炒車

曼城猜後果幾下佢無目的咁跑上去係咁易逼下之後又跑返落黎

佢就快hea過法比

呢球柏度一控一cup一斬都係世界級

世界上有邊球入波唔係防守球員失位所以入

有呢兩個，kepa比人射爆袋

Yes 應該好快輸返轉頭

入個球安控得柒
搞到搞勁耐
不過入到就算啦

on9，正確講法係

其實世3真係好慘
女人達成日都射失
唔係一定好多助攻

幾耐未試過對鏝入波？

其實就算有都唔等於同世三夾到 世三未必比波佢
當然有就一定最好

Ching 啱啱開始睇波？

頭5分鐘一定好大壓力

下半場實比人攻到仆街

一季

頂實呀

大家拎定平安鐘出黎先

留明睇巴塞對車歐聯4強翻版

簡迪笑笑口

達狗拎住杯熱飲好似真係嚟睇波咁

準備反杯！

毒撚傻笑

其實沙利係咪扮撚曬玩短傳 其實一早就諗好咁上下就叫班友大大力傳 打防反

全場都拎住

食定心臟病藥

哥狗個樣攰到咁

啱啱大屌完 要回氣

世三逼快d 得唔得

心臟好大負擔

自己後場撚狗

柏度

kante插入就係sarriball？ 如果唔係佢 係第二個中場一樣會插入

大家唔好停 燈到我轟贏波

安仔

罰球

安今場

靚位

柏度同上年打疤一樣 好撚勁

唔好比阿朗射

安朗爭氣呀

安唔撚理M郎

m朗做英雄定做狗係睇呢球了

呢下就拉邊啦朗

飛機

差少少

安差少少

射得靚

安仔今場咁勁嘅

安

屌 安差d

阿朗成日都唔overlap拉邊反而係向內跑

如果迪加同Kepa繼續係後場互傳
係咪會迫到鏝心急

單掌都擋返出黎

柏度做咩

打巴塞係勁d

哇安差少少

屌

夏狗打偽9好屎

信心強左

鳩猜引逼先傳上去
呢下又幾有效

地跣+心急

安仔死球完勝朗狗

世三今場真係

哥迪奧拿激鳩氣

次次見到世三頂波就想笑

牙安

呢段打得幾順
博多一球就好了

自私狗

柏度依兩下

柏度專心D 啦

WA

簡迪差d助攻

世三頂波真係好差
好似以前zouma咁

想入波

栢度哂料

今季牙朗下下飛機

唔可以讚住

pedro

真係邊有可能係摩迪攞金球而唔係簡迪......

簡迪能力全開？

簡迪bb

屌安

依幾下射得好差

屌你老母垃圾安 斷腳啦

垃圾安

安大力d入左啦

安射好啲啦

做咩下半場攻返轉頭

屙尿射球

咩事

又痾尿 屌

Kante bb 啲傳波

CLS kante 呢下

Kante咁插上都唔係sarri ball
我都唔知點先係lu

後場猜完場
迫鏝沖上黎搶
鏝唔沖就猜完場
沖就長傳放前反擊

真

出定先

最驚喜係簡迪竟然唔係比世三

百屌柒頭安

腳軟啦 上半場走全場

屌你安

法國中場球星

安真係..

Sarri有料
放下身段

又話簡迪無進攻

屌你，柯尿都大力過安

一屌完簡迪 佢著晒火

鏝出前鋒了

出耶蘇了

耶穌...

仆街了
出耶穌

唔好讚壞，繼續百屌

動真格了

認真了

今場冇女人達?

頭先兩球唔入好慘 注定要輸

一入完波就開始on fire

簡迪依2次進攻

以為會收起馬列斯

係唔怕依條垃圾

簡迪>女人達

Feel到簡迪會入多粒

最好唔好有

上左上面飲啡

繼續屌！

我覺得Sane勁過耶穌好多
唔明咩換法

鐵血長城

好多機會但唔射

佐狗全場都走嚟走去 冇波掂

垃圾車我屌你老母！

簡迪前過p11

夏狗行行企企

今年耶穌勁廢

出返個正前
Mahrez sterling 兩翼

佢係邊 見唔到佢

世三

夏狗

未燈

0作用咁

Sane撚到azp仆街
創造左好多機會喎

鏝 7角

曼城真係動真格

佢係個陣入面 走唔到出去

未訓醒

其實今場柏度好勁

夏殺 我屌你咩

有手咩？

世三垃圾

again

仆街 獲加射

今場算好啦

Pedro好撚勤力

吹乜鳩

平安鐘又黎了

Handball

goal

鏝9斬

Walker 撚會入

係咁角

睇唔到有手球喎

Kepa

狂攻 顛到

Show Blocked User - 木本

柏度癲狗式搶波好撚正

世三做乜撚野

訓醒未夏狗

柏度打閘一定好過阿朗 淨係識望波

開post啦

曼城動真格

好癲

我都睇唔到 有冇手足可以講返點handball

周圍都見到柏度

指意夏狗kill game晒氣啦

AZP

做車咪真係好犯賤 要逐個逐個屌⋯⋯

Azp 斬波